原來男朋友一直有追我啲post

ok

原來係你，分手啦

[和理非行動升級］928維港全民放氦汽球

有巴打以為用”輕” 氣體，其實係用氦 迪士尼細路拎汽球個隻

一直呃你我無ac你又真係信

Gay

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

屌你 唔好咁變態啦

對唔住我呃左你咁耐以為我冇AC

Remind 你條小賤人

又改名

樓主都好多男朋友下

癡撚線港女

[quote][member]但佢唔知道依個係我
頭先佢隊個電話埋嚟問我點解啲女人可以咁癲
我唔識答

好在佢無ac以後講嘢都要加密[/memb][/quote

點解會話我黑警

我邊句令你覺得我係
痴撚線港女

其實我真係知道你係邊個

我都知

關我地撚事？

垃圾都上熱門？？？

你真係痴撚線

因住被人屈你做狗

有話關你事？依度連登啊討論區啊我鍾意開乜post都得㗎連共

收撚皮啦熱門狗 躝去時事台睇啦 洗唔洗捉撚住你隻閪手㩒呀

既然咁多人有疑問，我地係到簡單講解一下，主要睇幾樣：- 一定時間內 Unique view user- 一定時間內 瀏覽數- 每個會員停留該主題既時間- 回覆量- 正負評數- 主題建立時間系統目前亦會納入以下數據作出計算：- 會員被block數- 被已登入會員舉報- 被追縱數- 收到嘅正負評評分愈低，能上熱門既要求又會相應增大某啲台都會限左只可以一定數量既post上到熱門，免得熱門只有單一既類型我地一路都有tune緊，點樣先精選到最高質既post出黎，所以一路都有改良計算方式

典解我要加

你個心壞咗添！

她不是她 是另一個她

你個笑話冇笑點 我都唔知可！以！典！

你又唔係比干
定你想變性

見你咁緊張，幫你推車一下

old sea food 應否 go to school by bus？

你都有仔

今晚69互含就原諒你

睇自己咪得lor

據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。

仲衰
人妖
不男不女

我扮唔知咋

你更是可悲

因為呢度係gay登
啲人接受有女人嘅存在

醒下啦你根本無男朋友

看着你，我只能擺出成龍般的樣子

Testing

只能到此...可惜可惜

？？？？

這樣遺憾或者更完美

我同佢唱過k

好好好

我無講我幾歲 何況年紀大都可以蠢...

起底,完

..... 所以話你蠢

好好好90歲呀婆

試加密功能
求期搵個post試
原來又係431

痴撚線樓主又病發
不過幾好睇

...犯牙叫number？？？

whos dis

Whats app

多傻鳩

比我永遠做你身邊嘅傻9 好嗎？

fact check咗未？？

Holland Bank Checked

又撚人

但佢唔知道依個係我
頭先佢隊個電話埋嚟問我點解啲女人可以咁癲
我唔識答

好在佢無ac以後講嘢都要加密

以上為樓主所言

花師奶講到咸

唔該

原來你有男朋友?

有仔又溝我? dllm

無溝你

咁我溝你
受唔受

男朋友唔得閒就搵你攝時間ok？

可以
你男朋友唔得閑果陣 幫我咬ok?
好鍾意你

唔ok

妖
賤格

bb做咩唔訓覺覺豬?

瞓唔著
屌你係邊個啊究竟

留tg同你講囉

我會對你好好㗎

認真... 係咪分身嚟

唔係
放心同我傾未

點解你識肥仔？？

你識佢咩

你真係識佢

如果你唔識佢
咁關你鬼事啊 臭八婆

你識佢即係你係分身啦

痴撚線
神邏輯

以你認識嘅肥仔會唔會做咁撚多樣
on999

以你認識嘅肥仔會唔會做咁撚多野

你係唔知邊個嘅分身 唔係肥仔
但又識肥仔🤔

加左咪知
估估下on99 講又唔信
你真係嫫母倭傀，善譽者不能掩其丑

屌
所謂嫫母倭傀，善譽者不能掩其丑意思即係你善舉有幾多都好，都冇可能遮得住你有幾樣衰， 呢一點你要知道先。你成日上嚟sell自己品格去溝仔，呢啲係沖絞個用個樣去sell自己老實講，喺愛情，品格呢啲係要隱約畀人見到，唔係講出嚟就得，你估依家玩緊一分鐘自我介紹咩你真係咁想用你品格去溝人嘅話，你真係要接受自己有幾樣衰先因為我成日睇你都好似唔係好接受自己個樣， 自己接受唔到咁人哋又點接受呢， 請你好好愛惜自己先啦

分手💔吧，我啱啱開咗ac

你咁撚痴線
我就黎飛9你

我先係佢條仔
你做乜9?

我先係喎！
你做也撚

ok
對唔住 大你唔到
讓番比你 佢咁撚痴線都頂得順

男朋友非毒撚🙂

連登仔唔配擁有我正常嗰面

你先係連登仔
我只是p牌仔

10幾

10咩幾？

唉好唔開心
原來你有男朋友
枉我對你咁痴心一片

我連登girl

其實我唔係佢條仔

我地兩個都唔係

收皮啦我一早話咗我有仔

可能樓主根本冇仔，分分鐘係男人

咁唔再鍾意你喇...

仲要係有兩碌尻既男人！

哇哇！我走先

sydney兩個老鼠

追左你咁耐
話反面就反面
臭G黎

你條分身癲佬夠薑用返真ac留言

屌 依個真係我真ac黎

唉以為你無仔

你講真話先

你開呢個post 佢而家咪知你係邊個

係 佢話我呃佢要分手 fine 我依啲咁優秀嘅女人

真呀屌你
講幾多次先信on99

識肥仔只係9up

你就係衰鬼計多端

點解改名？痴撚線港女襯你多d 喎

樓豬我屌撚死你

yes

both chan

why???

甘早醒？

我帽人愛

吹牙

慘等耐啲

ok咁你係咪屬於我了?

加我tg

你冇刷牙好臭唔想吹

加咗👏🏻

on9 牙唔使刷都係香

收唔到 又呃我

肯定好多牙屎

我想做心理醫生

天生麗質

筆了

ok 輔導我
快啲

no ff la==

現實輔太多
上連登淨係想潑人冷水
有啲心理變態
唔想做好人

U no ff 55

ok我鍾意壞女人

但我想識你真人 有無機會

佢白卡肥婆你都啱

比我搵到你啦